[{"question": "https://www.zhihu.com/question/39295324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39295324/answer/138743696", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e03\u5c40\u7cbe\u5fc3\u3001\u957f\u4e45\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47973223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47973223/answer/138645019", "content": "\n\u4e3a\u4f55P\u793e\u7684\u6e38\u620f\u91cc\u9762\uff0c\u90fd\u662f\u72ec\u88c1\u5f3a\u4e8e\u6c11\u4e3b\uff0c\u4e13\u5236\u5f3a\u4e8e\u81ea\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24174597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24174597/answer/138717507", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5fae\u8f6f\u5728\u6570\u636e\u4e2d\u5fc3\u4f7f\u7528FPGA\u4ee3\u66ff\u4f20\u7edfCPU\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138717934", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/130878733", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45028123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45028123/answer/138587148", "content": "\n\u5927\u5b8b\u738b\u671d\u62e5\u6709\u4e1c\u90aa\u897f\u6bd2\u5317\u4e10\u5357\u5e1d\u90ed\u9756\u9ec4\u84c9\u795e\u96d5\u4fa0\u4fa3\u8fd9\u4e48\u591a\u9ad8\u624b \u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6253\u4e0d\u8fc7\u8499\u53e4\u5175\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38655355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38655355/answer/82261694", "content": "\n\u88ab\u6b7b\u515a\uff08\u597d\u53cb\uff09\u7aed\u5c3d\u5168\u529b\u201c\u63b0\u5f2f\u201d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26344019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26344019/answer/32538201", "content": "\n\u4ee5\u53f6\u9178\u4e3a\u4f8b\uff0c\u836f\u5e97\u91cc\u51e0\u5757\u94b1\u4e00\u5c0f\u767d\u74f6\u7684\u53f6\u9178\uff0c\u8ddf200\u5143\u5de6\u53f3\u7684\u5927\u74f6\u53f6\u9178\u771f\u7684\u6ca1\u6709\u533a\u522b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54149514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54149514/answer/138629950", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bfa\u57fa\u4e9a\u7684\u624b\u673a\u4e1a\u52a1\u4ece\u5dc5\u5cf0\u5230\u6b7b\u8fd9\u4e48\u5feb\u800c\u9524\u5b50\u5374\u4e00\u76f4\u6643\u6643\u60a0\u60a0\u4e0d\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34606688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34606688/answer/138589267", "content": "\n\u517b\u571f\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30612401", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30612401/answer/138601168", "content": "\n\u53e4\u4ee3\u7687\u5983\u662f\u4e0d\u662f\u90fd\u5f88\u4e11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54221116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54221116/answer/138709109", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u5f3a\u884c\u53d8\u9053\u5e76\u51cf\u901f\u81f4\u540e\u65b9mini\u53d1\u751f\u4e25\u91cd\u4e8b\u6545\uff0c\u540e\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u9003\u9038\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/138704231", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33534010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33534010/answer/138795069", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u660e\u671d\uff0c\u6e05\u671d\u7559\u7ed9\u4e2d\u56fd\u7684\u9886\u571f\u662f\u589e\u52a0\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u51cf\u5c11\u4e86\uff0c\u4ea6\u6216\u662f\u57fa\u672c\u6ca1\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/138771926", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43103501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43103501/answer/137921822", "content": "\n\u91c7\u94dc\u3001\u674e\u7b11\u6765\u3001\u4e07\u7ef4\u94a2\u3001\u5218\u672a\u9e4f\u3001\u96fe\u6ee1\u62e6\u6c5f\u7b49\u6307\u5bfc\u5404\u79cd\u79d1\u5b66\u7684\u5b66\u4e60\u4e0a\u8fdb\u65b9\u6cd5\u8bba\u548c\u8ba4\u77e5\u8bba\uff0c\u662f\u4e0d\u662f\u4e00\u79cd\u65b0\u7684\u6210\u529f\u5b66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23153536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23153536/answer/138696609", "content": "\n\u5173\u8d77\u623f\u7a97\uff08\u4e0d\u8003\u8651\u5ba4\u5185\u6c61\u67d3\u6e90\uff09\uff0c\u5c31\u80fd\u5c06\u5916\u754c\u96fe\u973e\u963b\u7edd\u65bc\u95e8\u5916\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/58392691", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27277217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27277217/answer/138813830", "content": "\n\u4e0d\u4e0a\u5927\u5b66\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u51fa\u8def\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/138712020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138694990", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54228111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54228111/answer/138582906", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5efa\u4ea4\u5c31\u662f\u9760\u9001\u94b1\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25566706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25566706/answer/59899638", "content": "\n\u5728\u5317\u7f8e\u540d\u6821\u8bfb\u4e66\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\u8eab\u8fb9\u7684\u540c\u5b66\u5230\u5e95\u6709\u591a\u806a\u660e\u548c\u52e4\u594b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54209666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54209666/answer/138517167", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u660e\u5e74\u4e03\u6708\u8d77\u8d8520\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u8de8\u5883\u4ea4\u6613\u9700\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24766076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24766076/answer/138455823", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u5143\u662f\u907f\u9669\u8d27\u5e01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50259074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50259074/answer/138439349", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6210\u9f99\u83b7\u5f97\u5965\u65af\u5361\u7ec8\u8eab\u6210\u5c31\u5956\uff0c\u6210\u4e3a\u8be5\u5956\u9996\u4f4d\u534e\u4eba\u5f97\u4e3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/115124926", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20507130", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20507130/answer/114176346", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u9012\u5f52\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20808833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20808833/answer/138681110", "content": "\n\u6574\u5e74\u90fd\u5728\u65c5\u884c\u7684\u4eba\uff0c\u7ecf\u6d4e\u6765\u6e90\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54221116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54221116/answer/138559328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u5f3a\u884c\u53d8\u9053\u5e76\u51cf\u901f\u81f4\u540e\u65b9mini\u53d1\u751f\u4e25\u91cd\u4e8b\u6545\uff0c\u540e\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u9003\u9038\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37781628", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37781628/answer/138656337", "content": "\n\u535a\u58eb\u5e94\u8be5\u91c7\u53d6\u4ec0\u4e48\u7b56\u7565\u8bfb\u6587\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49248548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49248548/answer/138770265", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u4e2d\u4e8c\u53c8\u5f88\u88c5\u903c\u7684\u8bed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27428780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27428780/answer/138667530", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54275763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54275763/answer/138677548", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5168\u56fdGDP\u603b\u91cf\u7b2c\u4e09\u7684\u5c71\u4e1c\u7701\uff0c\u6709\u4e86\u8fd9\u4e2a\u5f62\u8c61\u5ba3\u4f20\u7684\u5c71\u4e1c\u53f0\uff0c\u5927\u5bb6\u8bf4\u8fd8\u6709\u6551\u4e0d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52707189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52707189/answer/138814637", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u5f88\u591a\u4f18\u8d28\u7537\u751f\u627e\u4e0d\u5230\u5973\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54221116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54221116/answer/138543367", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u5f3a\u884c\u53d8\u9053\u5e76\u51cf\u901f\u81f4\u540e\u65b9mini\u53d1\u751f\u4e25\u91cd\u4e8b\u6545\uff0c\u540e\u5b9d\u9a6c\u53f8\u673a\u9003\u9038\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54209666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54209666/answer/138715418", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u660e\u5e74\u4e03\u6708\u8d77\u8d8520\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u8de8\u5883\u4ea4\u6613\u9700\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49617435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49617435/answer/135687349", "content": "\n\u8721\u7b14\u5c0f\u65b0\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35522615", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35522615/answer/138536466", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82cf\u8054\u7ea2\u519b\u5bf9\u4e2d\u56fd\u4e1c\u5317\u7684\u6240\u4f5c\u6240\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27646061", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27646061/answer/138636595", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d77\u5916\u7684\u534e\u4eba\u611f\u89c9\u597d\u7231\u56fd\uff0c\u4f46\u662f\u8ba9\u4ed6\u56de\u56fd\u5374\u662f\u4e0d\u613f\u610f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53777081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53777081/answer/138002084", "content": "\n\u5728\u7535\u5f71\u957f\u57ce\u7684\u6545\u4e8b\u80cc\u666f\u4e0b\uff0c\u4eba\u7c7b\u600e\u6837\u5bf9\u4ed8\u9955\u992e\u6700\u6709\u6548\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53173008", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53173008/answer/137000211", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e01\u9999\u533b\u751f\u5728\u77e5\u4e4e\u7684\u56de\u7b54\u98ce\u683c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33534010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33534010/answer/138568407", "content": "\n\u76f8\u6bd4\u660e\u671d\uff0c\u6e05\u671d\u7559\u7ed9\u4e2d\u56fd\u7684\u9886\u571f\u662f\u589e\u52a0\u4e86\uff0c\u8fd8\u662f\u51cf\u5c11\u4e86\uff0c\u4ea6\u6216\u662f\u57fa\u672c\u6ca1\u8d21\u732e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50501523", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50501523/answer/138566014", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2016 \u738b\u83f2\u300c\u5e7b\u4e50\u4e00\u573a\u300d\u6f14\u5531\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41667139", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41667139/answer/138308716", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u65e5\u672c\u5973\u751f\u89c1\u5230\u767d\u4eba\u5c31\u5408\u4e0d\u62e2\u817f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31229847", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31229847/answer/138650985", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65b0\u7586\u7559\u4e0d\u4f4f\u4eba\u624d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54242654", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54242654/answer/138648943", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85CGTN\u4e2d\u56fd\u56fd\u9645\u7535\u89c6\u53f0\uff08\u4e2d\u56fd\u73af\u7403\u7535\u89c6\u7f51\uff09\u7684\u6210\u7acb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54223438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54223438/answer/138808341", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5bf9\u666f\u751c\u662f\u5426\u592a\u8fc7\u82db\u523b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31021915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31021915/answer/63787666", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u732a\u8089\u7684\u82f1\u6587\u4e0d\u53eb\u300cpig meat\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28879104", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28879104/answer/138470508", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u559c\u6b22\u4e0a\u4e00\u4e2a\u4eba\u540e\u4f1a\u53d8\u5f97\u5f88\u4f4e\u59ff\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28094932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28094932/answer/50460147", "content": "\n\u4eba\u5230\u5e95\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u574f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21234709", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21234709/answer/122164900", "content": "\n\u63d0\u79bb\u804c\u88ab\u8001\u677f\u52a0\u85aa\u633d\u7559\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26077853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26077853/answer/138786899", "content": "\nCIA\u7b49\u60c5\u62a5\u673a\u5173\u5728\u7f8e\u56fd\u653f\u6cbb\u6597\u4e89\u4e2d\uff08\u7c7b\u4f3c\u4e8e\u7eb8\u724c\u5c4b\u90a3\u79cd\uff09\u626e\u6f14\u4e86\u4ec0\u4e48\u89d2\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52136057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52136057/answer/138645707", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u8d8a\u6218\u7684\u767d\u5de6\u4ee4\u6211\u5c0a\u656c\uff0c\u652f\u6301\u5e0c\u5a46\u7684\u767d\u5de6\u5374\u4ee4\u6211\u538c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49938050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49938050/answer/118874922", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u4e0d\u53d7\u5f85\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54283799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54283799/answer/138791372", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9a6c\u4e91\u5b81\u613f\u542c\u738b\u83f2\u6f14\u5531\u4f1a\u4e5f\u4e0d\u53bb\u542c\u7f57\u632f\u5b87\u8de8\u5e74\u6f14\u8bb2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40848552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40848552/answer/89016586", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u5171\u5728\u5efa\u653f\u521d\u671f\u7684\u6587\u5b57\u4e2d\u559c\u6b22\u7528\u5404\u79cd\u6bd4\u55bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50996567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50996567/answer/138735015", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u718a\u5b69\u5b50\u6709\u591a\u56f0\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43603238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43603238/answer/138685625", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u4e0a\u7eb2\u4e0a\u7ebf\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49859369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49859369/answer/123333971", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u957f\u6cfd\u96c5\u7f8e\u7684\u957f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53622749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53622749/answer/138666994", "content": "\n\u65e0\u7ebf\u7248 AirPods \u7684\u5b9e\u9645\u4f7f\u7528\u4f53\u9a8c\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49099498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49099498/answer/115695818", "content": "\n\u4f60\u81ea\u5df1\u753b\u8fc7\u7684\u753b\u4e2d\uff0c\u6700\u559c\u6b22\u6216\u8005\u6700\u91cd\u8981\u7684\u662f\u54ea\u4e00\u5e45\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27966721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27966721/answer/138697605", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u662f\u5426\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36442613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36442613/answer/138653710", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u53e5\u9002\u5408\u5f53\u4e2a\u6027\u7b7e\u540d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20615865", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20615865/answer/138626789", "content": "\n\u96f7\u519b\u662f\u600e\u6837\u4e00\u4e2a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54211517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54211517/answer/138601577", "content": "\n\u53ea\u8ba4\u8bc6\u7e41\u4f53\u5b57\u7b2c\u4e00\u6b21\u770b\u7b80\u5316\u5b57\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138257240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34606688", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34606688/answer/138052456", "content": "\n\u517b\u571f\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38575944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38575944/answer/110915235", "content": "\n\u5973\u751f\u526a\u4e86\u77ed\u53d1\u540e\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u8f83\u5e05\u6c14\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31505106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31505106/answer/138578320", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u7684\u751f\u6d3b\u6c34\u5e73\u548c\u57c3\u53ca\uff0c\u5916\u8499\u53e4\u5dee\u4e0d\u591a\uff0c\u4f4e\u4e8e\u4f0a\u6717\uff0c\u4f0a\u62c9\u514b\uff0c\u6cf0\u56fd\uff0c\u963f\u5c14\u53ca\u5229\u4e9a\uff0c\u59d4\u5185\u745e\u62c9\uff0c\u571f\u5e93\u66fc\u65af\u5766\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22201962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22201962/answer/28169826", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u5feb\u9012\u4f1a\u9001\u4e0a\u95e8\u5417\uff1f\u4ed6\u4eec\u7684\u6536\u8d39\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49603411", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49603411/answer/118856143", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u8f7b\u5962\u4e3b\u4e49\u300d\u7684\u751f\u6d3b\u65b9\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34324904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34324904/answer/138801968", "content": "\n\u5ff5\u4e86\u534a\u8f88\u5b50\u4e66\u7684\u535a\u58eb\u5982\u679c\u6bd4\u4e0d\u4e0a\u5de5\u4f5c\u597d\u7684\u5927\u4e13\u751f\u8d5a\u5f97\u591a\uff0c\u751f\u6d3b\u5e78\u798f\u611f\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54209666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54209666/answer/138827724", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u660e\u5e74\u4e03\u6708\u8d77\u8d8520\u4e07\u4eba\u6c11\u5e01\u8de8\u5883\u4ea4\u6613\u9700\u62a5\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40143924", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40143924/answer/86140887", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u666e\u904d\u7684\u53cd\u5bf9\u65e9\u604b\u4f1a\u5bf9\u5b69\u5b50\u4eec\u6709\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20367592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20367592/answer/138769585", "content": "\n\u6c49\u8bed\u5b58\u5728\u65e5\u8bed\u6982\u5ff5\u91cc\u7684\u300c\u656c\u8bed\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27754915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27754915/answer/137983161", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u548c\u65e5\u672c\u5973\u6027\uff0c\u8c01\u7684\u5730\u4f4d\u66f4\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52904261", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52904261/answer/138685211", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u80fd\u62e5\u6709\u8fdc\u8d85\u4e8e\u5176\u7ecf\u6d4e\u53d1\u5c55\u6c34\u5e73\u7684\u793e\u4f1a\u6cbb\u5b89\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54257318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54257318/answer/138833823", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852017\u5e74\u5143\u65e6\u51cc\u6668\u571f\u8033\u5176\u591c\u5e97\u906d\u88ad\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27245009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27245009/answer/36076986", "content": "\n\u5973\u751f\u5b66\u4ec0\u4e48\u80fd\u63d0\u5347\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20734299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20734299/answer/137806528", "content": "\n\u5728\u4f60\u773c\u4e2d\uff0c\u6700\u5b8c\u7f8e\u7684\u51b7\u5175\u5668\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31232141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31232141/answer/136911865", "content": "\n\u666f\u751c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u53c2\u52a0\u957f\u57ce\u505a\u5973\u4e3b\uff0c\u4e0d\u7b26\u5408\u5f20\u827a\u8c0b\u4e00\u8d2f\u9009\u89d2\u554a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54305347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54305347/answer/138778161", "content": "\n\u81ea\u79c1\u4f1a\u6539\u5417\uff0c\u604b\u7231\u91cc\u7684\u4eba\u4f1a\u6539\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54080723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54080723/answer/138603522", "content": "\n\u672a\u6765\u4eba\u7c7b\u662f\u5426\u4f1a\u7528\u591a\u5df4\u80fa\u53d6\u4ee3\u6240\u6709\u5a31\u4e50\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38220508", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38220508/answer/87969504", "content": "\nISIS\u548c\u6c99\u7279\u963f\u62c9\u4f2f\u76f8\u4f3c\u5ea6\u771f\u7684\u8fd9\u4e48\u9ad8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52311734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52311734/answer/138746999", "content": "\n\u73b0\u5728\u5021\u5bfc\u4e0d\u6253\u9a82\u5b69\u5b50\u7684\u6559\u80b2\u65b9\u5f0f\u5230\u5e95\u662f\u4e0d\u662f\u79d1\u5b66\u5148\u8fdb\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49938050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49938050/answer/138772489", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u4e0d\u53d7\u5f85\u89c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36793703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36793703/answer/138622421", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u533b\u7597\u771f\u7684\u6709\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20786134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20786134/answer/138836985", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 1945 \u5e74\u7f8e\u56fd\u5411\u65e5\u672c\u6295\u4e0b\u4e86\u4e24\u679a\u539f\u5b50\u5f39\u4ee5\u8feb\u4f7f\u65e5\u672c\u6295\u964d\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54080723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54080723/answer/138647968", "content": "\n\u672a\u6765\u4eba\u7c7b\u662f\u5426\u4f1a\u7528\u591a\u5df4\u80fa\u53d6\u4ee3\u6240\u6709\u5a31\u4e50\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30767502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30767502/answer/138629904", "content": "\n\u5973\u751f\u771f\u7684\u4f1a\u62e7\u4e0d\u5f00\u74f6\u76d6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36638126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36638126/answer/138705816", "content": "\n\u65e2\u7136\u62ff\u7834\u4ed1\u6218\u4e89\u65f6\u4ee3\u70ae\u5f39\u53ea\u662f\u5b9e\u5fc3\u7403\uff0c\u90a3\u610f\u4e49\u4f55\u5728?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40858995", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40858995/answer/94812329", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u5c40\u8981\u52aa\u529b\u6297\u62d2\u4eba\u6c11\u5e01\u5927\u5e45\u8d2c\u503c\u7684\u538b\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51887443", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51887443/answer/138568399", "content": "\n\u820d\u53cb\u6bcf\u5929\u653e\u5927\u60b2\u5492\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37174334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37174334/answer/138628982", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u82f1\u8bed\u6d41\u5229\u80fd\u7ed9\u4e2a\u4eba\u5e26\u6765\u591a\u5c11\u989d\u5916\u7684\u6536\u76ca\uff1f\n"}]